{
    "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-dengan-arah-kiblat-nabi-isa-pada-zaman-dahulu-108",
            "question": "Bagaimana dengan arah kiblat nabi isa pada zaman dahulu ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>tidak karena kiblat sudah di ganti pada zaman nabi/setelah kabah ada dan dijadikan kiblat. </p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-menyelenggerakan-pergelaran-music-di-sekolah-adalah-694",
            "question": "Tujuan utama menyelenggerakan pergelaran music di sekolah adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengajarkan asal daerah musik tersebut ,memberi tau bentuk dan cara memainkanya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-program-program-cerdas-yang-dilakukan-nabi-muhammad-saw-961",
            "question": "Dengan program-program cerdas yang dilakukan nabi muhammad saw., madinah menjadi daerah yang sangat maju baik peradaban maupun kebudayaannya sehingga terkenalah dengan sebutan al-madinah al-munawarah yang artinya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kota yang maju</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-sebuah-cerita-memuat-yang-dapat-diterapkan-dalam-kehidupan-seh-286",
            "question": "3. sebuah cerita memuat yang dapat diterapkan dalam kehidupan sehari-hari donarbuatan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Amanat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena dalam sebuah cerita, penulis akan menaruh amanat yang tersurat maupun tersirat bagi pembaca yang bisa diterapkan pada kehidupan sehari-hari pembaca</p><p></p><p>maaf ya klo jawabannya salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-diakibatkan-kurang-gerak-olah-raga-adalah-350",
            "question": "Penyakit yang diakibatkan kurang gerak ( olah raga ) adalah .....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tukang tulang akan sakit dan bisa membuat gemuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "islam-sangat-mendukung-sikap-toleransi-selama-tidak-berkaitan-den-423",
            "question": "Islam sangat mendukung sikap toleransi selama tidak berkaitan dengan masalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penjelekan agama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salaha</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penghinaan agama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "file-berekstensi-yang-akan-terbentuk-dalam-file-biner-delphi-yang-210",
            "question": "File berekstensi yang akan terbentuk dalam file biner delphi yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi yang akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>5. Windows resource file atau file berekstensi (*.res) adalah file biner yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi. File ini akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-balhaaa-d-oually-a-adalah-contoh-kalimat-b-huruf-620",
            "question": "16    \u0628\u0627\u0644\u062d\u0627\u0621 )\r\nd. Oually\r\nA adalah contoh kalimat ...\r\nb. huruf\r\nAda berapakah jumlah huruf Khofad\r\nc. isim\r\nd. qosam\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini a b c nan apa apa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mohon maaf aku nggak ngerti</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sifat-benda-untuk-mempertahankan-kedudukan-disebut-511",
            "question": "Sifat benda untuk mempertahankan kedudukan disebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelembaman (inersia) jawabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}